鍾意女朋友嗲定唔嗲

如題 自己好鍾意嗲 但比男朋友話細路女 相知巴打點睇
鍾意：
唔鍾意：

嗲到暈丫唔該

無所謂

拍多一兩年就希望條女獨立D

我男朋友都係咁就好⋯⋯

😭😭😭😭😭😭😭😭😭

想*

台灣妹同日本妹最叻咩
自己諗

唔想

點解 想知

快點嗲爆我

有冇嗲嘅example?

我條女成日質塊面去我塊面，話好好玩，算唔算嗲嘅一種？

淨係講野拉長/有尾音，已經叔叔不行了

間唔中嗲得唔得

我都會⋯⋯😍

負皮巴打可唔可以講下點解 想知

你生得樣衰仲嗲既話正常都想一腳踢走你啦

收皮啦柒頭